［痴撚線］有保險佬琴日殺埋入CWHK46

網民熱話：騎呢保險佬殺入同人展 「我係你哋粉絲」

第46屆《Comic World香港》（CW）剛於昨日（26日）舉行，該展銷會可謂是本地同人誌愛好者的一大盛事。不過，一名騎呢的保險從業員竟到場推銷保險，成為活動其中一個攤檔的「不速之客」。有感到受滋擾的活動參與者在網上撰文大呻：「做保險佬做到你咁唔識做人，點有生意呀？」

Fb專頁「Part-Time Board Friend 兼職桌友」管理員之一Kevin今早發文，指昨日在CW擺檔的時候，突然有一名年約廿多歲的男子到攤位打招呼，並自稱是專頁的Fans，希望學玩桌遊，以及參與定期聚會，認識更多朋友。男子其後要求Kevin接受其新增Fb好友的請求，未幾更開始派卡片，表露自己是保險從業員的身份。

文章續指，在多番暗示下，該男子仍未「敗退」，繼續在桌遊試玩區「阻住晒」，更即場閱讀Fb，「查看我的職業、興趣、年齡，仲要劈頭一句『睇你都未拍拖㗎啦？」Kevin於文尾無奈反問：「做保險佬做到你咁唔識做人，點有生意呀？」

Kevin今午向東網表示，相關男子在攤位逗留了約15分鐘，阻礙其他人試玩桌遊，在意識到他欲推銷保險時，「已經畀晒暗示，但佢都係唔走，之後我就㩒電話唔理佢。」該男子見Kevin沒甚興趣，便轉打同場其他人主意，不過最後仍是無功而回。Kevin續謂，在現場礙於壓力，故接受了男子的Fb交友邀請，於昨晚已經「unfriend」。

紅字笑到gap gap聲

保險佬不嬲都係咁架啦

以前試過比個朋友出賣，比左我個電話比個保險佬，自此家無寧日